問P牌D野

幾時先至會除P牌呢？

秒

有問必答幫到人自己又開心

車牌：雪一年

連登：香港獨立後

忍唔到笑左出黎

我夠一年
嬲嬲地去淘寶買個舊ac返黎用仲好
啲PR公司 五毛 全部都係舊ac黎嘅